Создай консольную утилиту, принимающую путь конфигурационного файла в качестве флага, формат файла json, выводящая настройки конфигурационного файла:

./configapp -conf ./config.json

    Создай валидный config.json согласно структуре в коде.

    Пропиши тэги json для структуры.

    Произведи декодирование в структуру.

    Выведи текст в консоль согласно примеру, приведенному по ссылке.

Код для выполнения задания ты найдешь по ссылке.

Критерий оценивания:

    Консольная утилита принимает конфигурационный файл в виде json файла.

    Производится декодирование json в структуру Config.

    Консольная утилита выводит информацию.
